[日本] 毒遊東京 10日行程求教

小弟黎緊五月中打算一條友去日本旅行，暫時機票同酒店都未BOOK，人生第一次去咁遠既地方，所以ＰＯＳＴ上黎問下各位巴絲有咩建議

行程如下

1 羽田/成田機場 --> ?
2 築地市場
2 台場 台場海濱公園
2 台場 Lego Land + 富士電視台 + Diver city
2 台場 未來科學館
2 台場 大江戶溫泉
3 上野 上野公園 or 上野動物園
3 上野 阿美橫丁
3 淺草 淺草寺(閒日)
3 淺草 淺草仲見世通 -> 淺草文化觀光中心
3 淺草 SKYTREE
4 橫濱 山手西洋館
4 橫濱 山下公園/大棧橋->紅磚倉庫
4 橫濱 CUP NODDLE MUSEUM
4 橫濱 Queen Square
4 橫濱 橫濱地標大廈
5 鐮倉 + 江之島
6 原宿 竹下通 → 表參道 → 表參道之丘
6 原宿 明治神宮
6 澀谷 HIKARIE → SHIBUYA 109
7 吉卜力美術館
7 吉祥寺
7 東京站
7 東京中央郵便局
7 東京丸之內
8 新宿 新宿御苑
8 新宿 東京都廳
8 新宿 行下街
9 箱根
10 ???
-----------------------------------------------------------------------------------------

上網爬完文暫時PLAN到咁多
當然有D地方係見到但唔知點PLAN

Sunshine City水族館
六本木hills City View
银座
國營昭和記念公園

唔該晒巴絲們比意見 交通 飲食方面既都講得

有冇日本達人解答

五月中去仲未book機票酒店？

酒店方面有冇咩地區方便我依個行程? 見D人推薦上野/新宿
想查清楚先BOOK

冇錢咪新宿9 hour
有錢咪apa果啲

10日都係東京內 比我會悶死

人在新宿，無plan過
尋日去完阿美橫町黎，可以慳返唔洗去

8月去東京 10日應該點攪？